杜汶澤：《藝人舔共》

很多觀眾都會對一些藝人的所謂下跪行為而失望、甚至憤怒......
「已經那麼有錢，還這樣！」
「生命受威脅？」
「為什麼他們會變成這樣？」
其實這些都是普羅大眾的誤解。
容我代他們「解釋」一下。
娛樂圈，就是英雄地，錢固然重要，但名氣才是重點！
一個藝人的成功，當中包含不少挫折、受辱和奮鬥，一但成名，自不然會很珍惜。從事藝術工作是一樣過程中得到極大滿足感的事，一個project 完成後那種滿足、失落，不足為外人道。唯一解決方法，就是等下一個project 的出現。所以你見很多藝人拍爛片，其實就是為了等好劇本。
要不是我當年做電台主持時因為工作需要而跑去理工大學社會科學課堂當旁聽生，我對社會也是一知半解，而我相信絕大部份藝人都是對這方面完全沒有興趣。
所以他們眼中除了錢、名氣和工作上的滿足感之外，地面上所發生的一切，離他們很遠。
我說的是層次較高的藝人，那些貪威識食靠運氣的白痴（人數太多不能舉例）當然不在討論範圍。
所以你們不用太認真，如果感到失望的話，只因你沒有做好期望管理而已。
以後你們聽歌的聽歌，看戲的看戲，不要存在太多幻想便好了。
那為什麼我作為一個本土電影票房冠軍男主角、香港電影評論學會的最佳男演員，會為太陽花發飊、為佔中憤怒、為反送中而瘋狂？難道我不珍惜自己的成就？
我沒有比誰高尚，只是我從小脾氣比較差。

係，所以姜賤種同屎當真，係冇骨氣嘅垃圾偽人

呀木

貼呢張圖有乜殺傷力

又講得幾中肯

偽畜奶支

所以反而應該更加珍惜黃既藝人，唔好再話邊個邊個唔夠黃，真係好撚柒煩

認同

前日我都食咗，88蚊一個桶餐真係好正

對呀澤冇
但係對cctoy好大殺傷力

人哋犧牲幾多做咗幾多就唔講，食個KFC就下下拎出嚟批鬥

OnL9影帝上身呀？以為自己好受歡迎 救命

佢呢種喺男拔浸過嘅，同個冇咩文化根底嘅演藝圈自然格格不入

那些貪威識食靠運氣的白痴

係咪屌緊條精蟲

好鍾意睇Ｄ貼地嘅電影
但好明顯，而家個演藝圈唔會拍得出
因為班偽人太離地
反而俾黃藝人拍，就真係做到

人哋犧牲幾多做咗幾多就唔講，支持 新疆棉/幫tvb拍mv/去中國登台/撐警 就下下拎出嚟批鬥

食KFC 仲衰過出聲明 同埋佢地搵藍圈錢&身不由己

咁在乎娛樂圈、咁迷偶像，迷到當對方個人設係真實性格嘅人根本係on9

唔係勁廢 揚名立萬嗰啲咩

咁我又想知你口中嘅「人哋」又犧牲左啲咩喎

岩架, 藝人你想佢識幾多野? 仲要係紅的有錢人, 一定離地, 你睇荷里活幾多左膠就知

揚名立萬，撞車果個呀？

他們眼中除了錢、名氣和工作上的滿足感之外，地面上所發生的一切，離他們很遠。 exact7ly

但可惜呢d忠言，對果d句句都無力只想逃避既港豬黎講.................ok！你岩，轉身繼續愛回家、繼續比黨媒餵食！

真正鬥黃撚
建議block

不過杜生之前都有番言論係講人地背後有成隊crew要養
成棚人等佢開飯
突然又轉口風
唔係話鬥黃定咩
其實佢自己都講過話佢而家呢個立場都係迫出黎
有得奶佢可能都會奶

對cctoy 嚟講，食kfc 罪名嚴重過暴動

陳奕迅犧牲咗半邊蛋？

臭閪引戰狗牛肋條

唔會啦
本身都冇人夠cctoy 連登仔黃

食屎狗未食飽博屌？

咁每一個決定都有好多因素嘅
奶共的理由有好多種，但結果只有一個
無限respect所有夠膽講真話嘅藝人

咪玩啦 六七年前佢喺支那收幾m一套戲
要奶老閪都奶撚咗啦
上完毓民個台俾人封咗一排
佔中之後一直殺到依家
人哋拎咁多心血心機搞黃圈
成日拎一張圖出嚟單單打打
19年到依家你無撚食過唔係黃店嘅嘢
無用過八達通無坐過黨鐵先講囉

你拎食KFC同你講支持新疆綿/撐警黎比較

你而家先知連登最叻批鬥自己人

cctoy 嚴人寬己

香港藝人有幾多個真係有內涵
邊度有錢就去邊度奶
你有錢佢叫你老豆都得

blocked

黃絲手足犧牲幾多做咗幾多就唔講，食個麥當勞就下下拎出嚟批鬥

Chinese people don’t eat this set

能怪誰？只怪我天生睪丸酮數太高。

copy少左句

咪撚戇鳩啦

on9頖比

都真係幾受歡迎

尤其好早就成名個d
只係以前無咁多社會事件同所謂14億人市場先無易現型

一堆on9仔又鬥黃 真心好撚煩

Reminds me Ricky Gervais's monologue in Golden Globes.

So if you do win an award tonight, don't use it as a platform to make a political speech. You're in no position to lecture the public about anything. You know nothing about the real world. Most of you spent less time in school than Greta Thunberg.

So if you win, come up, accept your little award, thank your agent, and your God and fuck off, OK?

block得 bye

留意下邊d人最鍾意用KFC鬥杜汶澤
就唔會咁上心，參與討論都助長左佢地
直接無視就可以

大家撐左lateshow未呀 佢啲台灣片好撚好睇

嚟嚟去去就係得張KFC
無其他嘢做佢

細良近排好唔好睇

時間地點乜都無
而家係屌你老母你隻「咪撚戇鳩啦」幫KFC宣傳咋
屌你老母搞到我想食炸雞
呀屌，但係連登標準，「我想食炸雞」只係我定力問題
人地賣藍廣告點解我又要去幫襯呢？係我唔岩

其實杜生付出左好多 大家真係支持下佢網台

真係唔洗對偽人有咩期望
珍惜有為香港人發聲既就好夠

So？

呢張好似係佢做完咁多場<企硬>show , 即刻走去食返個88桶餐~~

你唔好再衝出嚟柒啦好冇

咁又係
今時今日黃圈越黎越dum
係冇乜殺傷力既

係呀~~ 話認罪又唔認罪~~~ 又反而唔駛還押果個呀~~~

巴打啲邏輯同口交部尋日拎黑奴做類比好相似

你個名

老實講
黃都要有料先搵到食 唔計人血饅頭
你估個個都可以做到杜生咁咩
由YouTube去到而家lateshow做埋個platform出嚟
台港澳以至大陸都有觀眾睇
真係佢勁 仲要養埋啲黃藝人
佢都試過唔好著數去第二度啦
人民幣咁好味邊個唔想要啫
響良心骨氣同生活需要之中決定抉擇邊有咁易

王祖藍犧牲左高度的士陳犧牲左智商容祖兒犧牲左春卷？

依家佢個台個鳩個都比人封殺過，一個台要養住咁撚多人
仲要比連登仔指指點點，雖然佢唔會理，但班鍵盤戰士又有乜撚資格鬥鳩啊澤？

點會冇得奶呀傻西
佢真係要奶既 痴埋王晶拍戲 都大把得佢奶啦

係 我食埋吉野家特盛完全屌打加籐垃圾屋

乜又係你
一早block咗

屌 老實講啦 佢依家做個台 真係唔係好掂 youtube拍片賣女 都仲有人睇 依家搞到咁大 收大家咁多錢 最後出黎d野真係一般般
好難做落去

杜生佢冇講錯，偽人的確做好演唱工作，問題係佢哋有影響力，如果唔表忠，尤其是非黑白好明顯嘅我冇乜感覺，但今次唔係期望，而係佢哋有可能影響大局

Cctoy成班黃衛兵
鬥黃鬥白痴，唔撚洗理佢哋

黃絲食藍店，要打靶黃絲
藍絲食黃店，都係要打靶黃店
黃店一定要平靚正，賺到嘅錢俾手足
都真係俾晒錢手足，求救周轉不靈
又話唔係一流水準就執柒左去

要人哋NGO過NGO，賺多啲都話人血
但又想黃店唔用大陸材料
根本成班on9連基本經濟學都唔識